# Shell rápido e prático

## Objetivo

Apresentar os princípios e concentos da criação de scripts em shell
(Bash) para utilizadores iniciantes do sistema operacional GNU/Linux
e profissionais de TI que precisem de um reforço na sua carreira.



